寫app一問

如果想搵人寫一個類似759咁既會員大約幾多錢？

5 皮到啦，𠵱啲好海鮮價㗎喎

你又冇講人流幾多，個會員系統包乜功能，要 support 幾多種 discount calculation etc.

利申：打梗牛工，但我係好撚專業嘅 vendor

5皮
你搵d fg or 1 yr exp既freelance慢慢磨都可能得既

正常就算用rn or flutter 80k up
Native 1xxk up

Vender 300k up

以上價錢未計backend cms等等

咁都好睇你搵乜 vendor 嘅，同要幾時出到貨嘅

你搵 sub9picks 收你成球都好正常

香港做就唔得。

依家d 印度同東南亞it 真係cheap 過咩...
香港十分一或者再少，如果樓主咩都諗好哂，咪搵下佢地報價囉。

但你如果咩都唔識，咁點都要比錢香港人賺

就算點都唔會5皮羅

咁你未搵過啦

我個二世祖老細喺 upworks 搵完佢做奶晒屎，唔知仲以為係學生功課

印仔同南亞係平 但係management cost 貴
正常外行人根本同佢地溝通唔到
起碼有番咁上下大既vendor先有能力管得到佢地

5皮同你做到下年

如果佢 requirements 係好簡單嘅 5 皮實有人做

問題好多時啲人都係咁問：「我要一個好似 XXX 嘅 app / platform，收幾錢？」

講真，我點撚知你心目中嘅 XXX 要包啲乜
native app?
純 web app?
real-time system?
買X送Y計費?
積分?
online payment?

巴打本身都係做開呢行？

想搞一個會員app
內客係想有 一個會員用 qr code ，會員可以用入面電子優惠卷或者 do 個code可以有折類似759咁
同埋可以自動儲分咁上下

可以俾少少建議你可以慳你 budget 同做到你想要嘅效果：
1. 折方面唔好玩咁多花臣，可能一張優惠券就固定折扣

2. 唔做網購住（之後有需要先叫 vendor 後加），即係純 coupon + 積分

3. 會員可以用 Facebook / Google Account 註冊登入

4. 如果本身有個網，可考慮齋做 web （Progressive Web App）版，因為做 native app 上架比較麻煩，同埋開發維護成本會貴啲。如果之後真係要上架，可以求其搵個 Webview 包住佢上架，咁可以慳開發成本同唔洗就 iOS, Android 兩邊。因為你個情況好似冇乜需要用到 native app

我唔接，因為平日要做狗，食唔到咁多，你自己搵 IT Vendor 報吓價啦

4K 幫你寫， test 過冇問題再過數
main另外收費，一係就自己main返
有興趣留tg

用 掌X 啦

呢位ching....
Apple一早bam左用webview包住個url website呢個方法....
仲有由今年4月起如果你用third party login plugin such as fb, 你一定要include埋apple signin 到最後又係攞黎搞你咁玩法....

真係唔知

咁冇了，要上架要寫 react native

但我覺得如果啲 client 接受到 PWA 就唔洗搞咁多嘢就仆街 Apple

你咪撚做爛市喇
我2k就ok

30萬幫你做3個月起貨

請我食餐m記就ok

排 15萬幫你半年起貨

排 7.5萬幫你一年起貨